大家mac 用開邊個player 睇bluray 碟???

我知實有人話bluray 就好心用電視睇啦

不過如果想係mac 到睇, 有無邊d 免費既player 係好用?

VLC 個download package 個方法唔太work...

我都想知，LM

IINA for Sure

要入code先讀到bluray？